\section*{Voorwoord}
Ten eerste willen wij Jeroen Fokker van de Universiteit Utrecht bedanken voor zijn begeleiding van dit project.
Hij heeft ons geholpen om een onderwerp te kiezen waarmee we op weg konden.
Toen we vastliepen, heeft hij ons de SKI-combinatoren aangeraden, waardoor het project verder zeer voorspoedig verliep.
Ten tweede willen we Gerhard Landweer bedanken voor de begeleiding vanuit de school, zodat ook onze medeleerlingen een deel van ons onderzoek en de presentatie kunnen begrijpen.
Als laatste bedanken we onze ouders voor het proberen te begrijpen waar we mee bezig waren, en kritiek te geven op die dingen die zij wel begrepen.